天水圍西鐵連儂樓梯被食環清洗咗[2019。09。10]

今朝0830返工經過, 見到有一個食環工友清晒整條樓梯, 裝滿兩個黑色大膠袋。報先完畢!

拆一貼百喎

佢唔撕邊有得更新